［跪求］有無人知邊度仲有呢件衫賣？

我知絕左版，但係有無巴打知邊度有得賣/ 二手放

Aape

依家門市仲有得賣？

二手買賣